612就通過條例 圍村仔會唔會放煙花？

咁開心嘅事 佢地會唔會開心到放煙花架..成日聽到boom boom聲

另外無知一問 廚房入面咁多油煙 食煙嘅話啲煙頭會唔會著火？ 係廚房食煙危唔危險？